百萬大遊行撐侵侵 活動通知被多個平台滅聲

呢條link已經被delete

遊行被label成'Harmful Misinformation'，有害錯誤信息！

組織者話遊行照舊！星期六DC見！

用Telegram/Gab

再send多次，遊行沒有取消！
美國華盛頓DC要人呀！盡量出來呀！
愛侵力集氣，支持侵侵，不言敗不放棄！

日期：2020年11月14日
時間：中午12點
地點：Freedom Plaza（自由廣場）遊行到Supreme Court（終審法院 ）

推

想去

好心無票果D就唔好亂黎啦

嘩 搞成咁呀 Eventbrite都中埋招

如果侵反cup 我唔撚信佢唔搞鳩fb

美國主流媒體嘗試以滅聲阻止侵粉參與活動，香港人其實應該好有經驗點樣被中共滅聲禁止遊行活動，美國人都應該要be water, 香港人可以教吓路.....

絕對係同香港人學習取經啦！
侵侵開左Telegram

Gab死咗
上唔到

侵侵開左Telegram！

已經join 咗！
而家deep state 手法同中共非常相似，似有係背後出招，要提醒下美國人....

連集會自由都侵害

Blocked

好慘 處處受打壓
希望佢地唔好退縮

連登仔唔岩聽就block

好惡

補番一堆反面報導，負面宣傳迴力標，本來無人知，而家個個都知！

E 個先係 Official

人類加油

sorry 打錯 E 條link 先啱

gab比供應商收左皮

仲有Parler可以用

e.....呢招咁熟面口嘅

好想去呀

真

唔係吖 上到啊Gab

上去不停人手RT

True

咪同大公文匯啲傻閪一鳩樣
本來無乜人知都唱都全世界都知

支那又理美國大選？

push

,

自古以來美國都係中國的

幫手推

好心弱智就唔好出嚟啦

星期六BLM大戰MAGA
食花生

唉, 估唔撚到美國總統都要用俄國app做平台

痴撚線大戰

火燒Facebook 總部無可疑咯

用利教會宣傳 加入tg

屌你老母直情一個核彈炸佢啦

留及睇Antifa守Facebook總部

好心無票果d唔好對人地武統台灣指指點點

Be water, my friend!

fking big tech

但dc極少trump supporters

Trump 係 Parler 都有 account

用tg 喇 屌

侵侵加油

仲癲撚過支那

Tg?

推比美國巴絲

好驚班愛侵力會用暴力襲擊異見者

睇到，thanks

應唔會，好多帶哂槍，非常和平唔見異見者

又block一個

邊個話支那冇票

支那大把票
順豐寄過去

所以FB依家洗濕咗個頭
打壓措施已經痴咗線

其實aapl msft amzn呢3間都唔係無辜
只係比起googl twtr fb呢3間顯得微不足道

你驚嗰啲左膠開槍寫平民好過啦，佢哋有前科㗎喇

係咪伏黎

愛登力開咗第一槍喎賤種

之前有白人至上主義者極右癌開車撞死人，好驚班愛侵右癌會照辦煮碗

仲有各大新聞媒體
twitter

慘撚過香港

數巴

應該發起全球退FB，而家咁對一個美國總統滅聲好唔正常

cls ! 滅聲

好似而個先係喎

咩

香港嘅經驗幫到佢

airdrop

Firefox都ok㗎

直接打佢面

Btw 我都上到

可以屈佢通俄了

可能會立法一次整頓呢d tech giant

完全違反美國憲法言論自由果part